有冇手足有睇 異世界的魔法太落後

追晒漫畫
魔法陣畫得幾靚

垃圾到爆

套野好垃圾

x2

樓主可以挑戰手機俠

男豬太裝b啦吧🤣

除左睇第一集條女嚇到喊到口水鼻涕一齊流 同之後個靚女變蘿莉之外
劇情同手機俠有得揮

我而家即刻睇

龍傲天